Scritp que realiza consulta na API do Gitlab e retorna quantos projetos e grupos você tem.
Scritp feito em Python.

/api/users/
É preciso estar autenticado como usuário para visualizar

Método: GET

Lista todos os projetos.

/api/users/{id}
É preciso estar autenticado como usuário para visualizar

Método: GET

Lista dados de um usuário pelo seu id.